\documentclass[utf8, 11pt]{beamer}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{alltt}
\hypersetup{urlcolor=cyan}

\mode<presentation>
{
  \usetheme{default}
}

\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{listings}

\newcommand{\rsb}{\cellcolor[gray]{0.85}}
\newcommand{\nam}[1]{\texttt{#1}}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 

\author[ ]{Орлов А. В.}

\title{C/C++ compiler tainting tracking
}

\institute[СПбАУ]
{
  Кафедра математических и информационных технологий\\
  Санкт-Петербургский Академический университет
}

\date{ }

\subject{Talks}

\useoutertheme{infolines}
\setbeamertemplate{headline}{}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
  Руководитель: Кринкин К.В.
\end{frame}

\begin{frame}{Идея}

\vspace*{\fill}
Проблема:
\begin{itemize}
\item Данные, полученные от пользователя могут содержать зловредный код.
\end{itemize}

Решение:
\begin{itemize}
\item Tainting tracking.

Основные этапы:

\qquad 1. Начальная конфигурация

\qquad 2. Taint propagation

\qquad 3. Untaining

\end{itemize}

Подходы:
\begin{itemize}
\item Static
\item Dynamic
\end{itemize}
\vspace*{\fill}
\end{frame}

\begin{frame}{Существующие решения}
\begin{itemize}
\item dynamic
\begin{itemize}
\item Ruby
\item Perl
\end{itemize}
\vspace*{\fill}
\item static
\begin{itemize}
\item Checker Framework
\item Cqual
\item Oink
\item Splint
\end{itemize}
\end{itemize}
\vspace*{\fill}
\vspace*{\fill}
\vspace*{\fill}
\end{frame}


\begin{frame}{RoadMap}
\begin{itemize}
\item Знакомство с методом и существующими решениями
\item Реализация
\item Тестирование

\vspace*{\fill}
\vspace*{\fill}
\vspace*{\fill}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{}
\begin{center}
\Huge Спасибо за внимание!
\end{center}
\end{frame}

\end{document}